[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1273)

Good

good

唔好刷c呀

唔係仲唔換人啦

睇/賭？

收返埋大眼仔啦

德國完全唔入狀態... 好似踢撚緊聯賽咁

喂喂，算啦

換人喇德國

美巴12萬德ng

唔好刷c了

呢位ching一定買好大

墨西哥

大家救好d波

1.44

想block 好煩 一句就算 二三十句

新人想問黃俊係邊位會員？

老西都唔買.. 後防廢到一個反擊又俾人入..

加上德國連少少似樣攻勢都冇..

不要送c呀

Block左 好清靜

allin德國贏，輸曬唔會再買波

閪波德國佬屌你老母

停止刷c

Same

其實如果呢場德國都開唔到上盤 黃俊巴打真係好燈下

Gun

Hi

又記返起1:1 買左亞軍停NG 1.3倍 輸撚左8K

怕佢燈死你 咪等佢出完水先買lor 駛唔駛係咁loop同一句

又有新人

sam哥眼力好

Google ok?

正式宣佈今年既中文官方名稱係叫 細角盃

hi

sam哥 紐亞不要送角

刷10c

垃圾球證盃

賠率同入球機會率不相符

所以不要刷c

德國唔換人真係輸得

9.5s 100%

快快趣換人

下盤

換撚走ozil 啦

想睇德國分組賽出局

德國入到一球已經好撚勁 唔好講反cup

求走盤

屌你 55分鐘仲唔換人 all in 客w ng

求停c

希望走盤 挽留黃俊

2.5細BALL 2.3倍,幾好J

墨西哥都慢左啲

cup唔到不如輸左去

醒未呀德國佬

太廢喇德狗

肯落底未

刷角阿dllm

google左尖東之虎同一位見習騎師

角大死晒

唔好刷c
唔好入波

德國做乜變左燒味足球

德國完全冇戰術去諗點樣入波

加多個細波 大家停c停射

on9仔一個，煩撚死

ccccccccccccccccccc

底線有鬼？德國佬死都唔落

D9 mola mola

點解d 強隊係都要搓
鳩斬埋去唔得既

角細杯

10.5s 穩撚到

次次CUP返轉頭.. .好心你小組又唔識打就落底博頭鎚算尻數啦

見到已經無兩倍 無追

用返個個po la

7.5s都照要 德國斬唔到波

推呢個

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1273)

我11.5s都未出聲你咁撚快係到gel?

加多注細角 細波。停止入球 停止刷c

唔好刷c

屌你原來兩個post都係錯標題

等多五分鐘 要墨西哥NG

開始刷角

卻奧斯今日獨食左幾多次

不要大角大波

連c雅！

無人落底

有角了

黃俊又燈 唉

-6c

底底底

2:1追到走盤已經夠啦
我唔貪心 德國入兩球比我走盤呀

睇到嘔白泡

打快d

不貪心 不要入波不要c

浪費了

墨仔徙料到

屌你死潘狗 唔係你我洗靠角細追數？？

差啲輸多粒

欣賞你 唔好入波了

德國佬

換人未

Vela垃圾 bye

頂埋佢 停c停入波

大炒巴西個隊德國係邊？

加油 夠膽就場場都唔好買我

屌 ON9 傳撚到咁

你快d玩撚完
我要入波

換走奧燒啦屌

死撚哂

角球都唔識博

不了

德國踢得直接少少得唔得

點解德國會打得咁難睇
無曬上屆既氣勢

德國佬可唔可以踢得實際啲

有冇人支持再開過個post

買左墨西哥?

reus

終於換人

終於捨得換人

無。補左9.5 同細波

3:1 goallllllllll

角球

出啦
博反勝
走盤有機

依個有錯咩

繼續停c 停波

走盤當贏 集氣

德國有無手足報數

俊仔

斬.gif

推乜post好

冇分隔 冇問號

墨西哥NEXTＧＯＡＬ 了..... 德國一輸反擊應該又失

德國WIN 4.1

俊仔幾時死

德國都比你燈死 今晚all in瑞士追數了

落ok買枝64先 繼續停c 波

反cup就一定大波
咁你唔玩撚完就大把手足玩撚完

格式刑警

德ng 1.65

是但啦 一場波都推爆佢啦咁執著

見過亞軍停,不了

9.5s 穩到呢

9.5scashed

要無入球定墨仔ng好

希望係咁 想繼續掃落去

墨仔要比人入3球先輸，點輸？

冇晒C

都係唔掃了 好多注

REUS!!

甘美治踢緊前峰？

收手啦

哈哈

咁都無角 早知掃7.5

停C

換走防中入唔到輸多球都唔奇

世界盃唔再賭

唔撚明... 點解唔推落底出波博頭鎚就算..
下下推落去過唔到又CUP返後傳去中間... 咁撚多人點傳入去呀

停c停波

我reus 反杯啦

有角都開短 cls

加油呀！德國！

又冇角

K角位傳準好多嫁

巴打你威力真係好大

上半場試過 唔掂

輸左幾千蚊

仲開7.5

跟！
反正唔入斬要輸 唔爭在輸埋

世界盃見隊隊都係K角位傳.. 唔知想點...
K角位傳入去又難頂..

下半場唔換入已經慢咗

買得一皮應該都唔係allin掛

邊有人怪過黃俊
人地都識自嘲
可惜demo 仔自命不凡

墨西哥換人唔攻了?

德國不如算啦 黎梗個幾場投降啦，廢事俾人大炒

終於似番少少樣

停c 停波

唔怕唔怕
仲有機會比reus發揮

Reus名過於實啦

no c please

c!!

送角

換人轉打法
8.5b firm 了

係中間踢反而出角球，爆邊落底就唔搏 ，特別係右邊甘美垃撚圾

sam哥？做乜鳩

屌你老母送角機器？

C呢屌你 我叫你刷 開角細個莊爆啦仆街

刷角啦屌

6c

停c呀

巴西半和

咁都送

就70分鐘了

墨西哥 救角能手

買左 7.5b 果d 開硬

輸左啦

咁都無12m

得果黃俊提示，下場巴西贏1粒，贏波輸盤，半場領先

5角

應該12m喎

嘩咁都冇12碼

點解唔睇var呀 頭先果場個nigga咁鍾意睇

12⋯⋯

咁都無12碼

咁都無十二碼 痴撚線

咁都唔12？

球證真係幫撚到盡了

斬啦德國腸 生得咁高把鬼咩

冇12m都追唔和抵死啦德國

裁判都比晒機會德國了

第一輪全部大熱都跪低曬
要買大熱都係等第二輪

屌你老母黑哨

瘋狂禁屌 咪刷c同入波就ok

大家鬥頂身位55波

叫甘美治 翻去防守 換來斯進攻

送埋波餅

黃俊不如戒賭 好嗎

停c ok
墨西哥停波ok
德國入兩粒

大角有望

德ng 上到1.87

德國後衛只得保定

正常第三輪先玩野
今屆咁早斬賭仔

有出手禁人膊頭bo ching

9.5s cashed?

俾你入1粒

Jump then fall~

德國轉踢人啱啊
踢傷哂咪入lo 屌

德國好撚on9

買佢對家連中四日

唔係玩野... 係真係出力都贏唔到

連德國都比佢燈 我服了

角呀dllm

買半和輸好似開心過買盤輸

走唔到盤咪又係玩撚完

比梅拿入一球啦

針

刷佢老母啦

11c派

刷角啦屌你

lm

互頂身位難避免，唔係用手推或抱嘅動作一般少吹

你入兩粒我咪玩撚完

Lm

角神請現身8.5b

唔刷想打爆莊呀？個莊話要大呀

路維肯食鼻屎未 食完勁好多

巴西輸埋盤聽日應該jump哂

球球都差D出底線出唔到

我我

慘

11c 抵我輸3注

買咗乜

7.5b穩

德國

輸到無人留言 今次好誇張。。。

0攻勢.. 前場仲要妹妹下. 追條撚咩

sam哥sick ball 唔會求其掂個波

見都未見過

德國盤

全部強隊都係笑話

專心睇緊我reus

9.5s收錢 水泥gel

d人係第2個post到...

輸乾淨 一陣巴西

個個準備JUMP 冇人留言

頂埋佢la 唔好刷c呀

跟demo 仔， 不如屌和啦

今屆太誇張
早啲戒賭好過

D所謂強隊無隊正常

9.5爆了

角大應該有，反cup難d

我有感覺，德國要上力了！！！

咁咪轉返去

差3角

美c巴仲買咗德國ng

冰封召喚

角！！！

又死守

8c

冰角！

上吖reus!!

角細黨可以收皮

德國杯到未

10分鐘2球是夢嗎

今年第一輪啲強隊
想睇埋巴西了

NG= NO GOAL

買唔到7.5

強隊全輸盤
之後巴西比利時英撚

個莊話要角大呀 角細打爆莊無得受注
收到柯打就刷啦

屌你老母 德國盤輸已經冇野好講 2.5b都針埋 屌

same

肥高出黎，角大啦唔洗教

你個名

放棄防守

堅on9 輸死人 唔識賭啦

有冇人仲敢買巴西......

保定一人防線

買左墨西哥盤但追左德國第二球係咩心態

9.5s 希望在哪

老墨頂實

咪食晒水

輸到真係會有人jump 大家睇開啲 遲啲就冇事。。

d 弱旅入一粒即刻大巴
真係開到12c 都未定

英撚讓1/1.5
你買埋我果份

零後防應該有一粒啦

收撚硬錢

無大巴

屌買唔到10.5b

對唔住 睇黎今次真係戒到了

9.5S及NO GOAL

2.5s易到

同星星同路 希望我地可以一齊贏

no c plz

星星出手了

係驚墨西哥入

針到傻呀

買ng 先 同10.5b 先
星星sir.

墨西哥冠軍了

屌viutv有怪聲岩岩

無眼睇啦

乜撚野事呀d主持

墨西哥個7號 我屌你老母呀

屌你老母比多個角啦

黃俊 我屌你老母

企晒係k角位做乜春

德國？696強陣？

笑左 鳩叫

奇蹟5角

不要刷c了

又下盤入球細

德國贏波派500

D人全部唔走位... 想點樣攻? 完全冇戰術

輸400

me

sam哥好波呀

LM

德國唔返cup就輸撚埋佢啦呢隊垃圾

又黃

救波 救角 完未呀

班德國佬落後仲咁撚懶

功夫足球？

頂住呀

德國贏波派5000

已經輸緊

西gel

德國幫幫手開和

準備收錢了 高水墨仔

應該半單刀其中一個主持鳩叫

下盤 細波 cashed

黃俊好能野。連燈2場

計埋補時仲有十分鐘左右

你收返埋

角啊屌！

曉姆斯好似泰臣

吳鎮宇 勁到

德國開到2:1，派1個1000

德國射左成場... 得罰球果球似樣少少...
其他全部冇角度冇力度

派人錢都有人留 一定贏左好多了

lmlm

不要角了 8c完

唔好再達斯拿+奧燒。。拖到慢晒

世盃賭波清袋投資孭債千萬少年廚神輸命

demo 飛
你地跟就真係爆廠啦

錯... D人係知道一定唔會9.5B派唔到所以先留

0:2未

乾淨乾淨 下場可大注巴西

頂埋呀各位的

奇蹟5連角

Lm定無壞

德國追和派我200 抽頭5個

咁撚快 ？

屌// 戶口冇錢... 岩岩屌NO GOAL同角細真係好大機

今日豬500

好彩買得80

呢頭話未爆過大冷
即刻就爆

一定和唔到

仲差幾分鐘黃俊就創造歷史直接挑戰當年嘅雷達

輸100

德國on9冇角

輸1k

我了

86分鐘換人係咩玩法...
真係一出場就救世界咩

好緊張 不要刷c了

2014 西班牙 咁快忘記

抵撚死呀唔選辛尼

借到成千萬
賣樓啊

本身贏1100
依家變輸100

細角頂撚住呀！

希望利物浦沙拿一陣bin細力d

個fd都講一定有隊强隊會玩野爆冷，佢俾左墨西哥客勝，首名晉級16强，2個都6倍幾架 冇信到

頂住無入球@ 5倍

阿仙奴有幾多件廢物

IFC 好多人，一個跟一個

奧燒行行企企都踢全場... 鼻屎佬親友黎?

頂埋幾分鐘呀 唔好鬆懈呀墨西哥

哎呀差啲

本身贏2k多啲.
法國 阿根廷 加埋德國 倒輸番

屌中柱

頂撚埋

又中柱

不要刷c

俾多二角 快

排緊隊啦

無入球3倍頂住

算吧啦. 德國廢到西

法國贏波輸盤
阿根廷和
德國輸埋
世假杯

sam哥

德國個個等運到

機會可一不可再

德國嫩口20號 有前途

一輸阿根廷-1000

呢場又輸死人

我地仲有一粒，頂住

阿根廷 德國 祕魯 全部仆街

All in左呢場 德國

今日馬會賺大錢

唔信巴西會玩野，上盤追數一定掂

場場補5min呢場得3min

cccccc

德國佬好撚醒 次次玩走線
臨場仲要升埋盤

巴西會唔會又閪

Molamola

冰封角

0:2

頂埋 sam哥救波

戶口冇錢先UP得中9.5高水細

走線好大機會對巴西喎

唔會，總會有隊正氣

呢句由烏龜果場講到而家

唔撚????

屌你老母8.5大都開唔到抵你輸

完場啦好嗎
比狗賭

9C

3mins 冇撚野呀？

巴西 半大

總有隊強隊正氣

黃俊不得了

屌你老母 9c 頂住呀

補幾耐

奇蹟多個c

9c

派未

9c gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

頂住啊

聽朝一定勁多人跳樓

睇岩都唔敢買

一分鐘 唔好刷呀 喂

Goal 9c

屌

墨西哥唔送都冇

9.5頂住呀。快d完

今日輸撚曬

決賽咁

德國都針到 我認輸。巴西真係識買了

有角！

有冇人派我

完la

好彩細注左

爆左8.5:(

今年臨場升盤戈D 一係嬴一粒 嬴得半格 一係輸埋盤

㩒緊平安鐘

又話世界盃好好賭 jump撚死人

今日頂到好過癮呀屌你老母

9.5s no goal

避埋黃俊買既波先

德國食屎啦 屌

頂左成場

巴西輸埋盤聽日肯定有人跳樓

後面明明無人....咁都頂個角球，又強姦我角細

9.5s 嚇到賴屎

聽日會唔會有好多賭波新聞

差啲

跳

jump

On9德國
我都唔知講咩好
達斯拿踢到咁都唔換

買左無入球反cup

墨仔盤
3倍No Goal

11.5 10.5 9.5 2.5s

屌 輸撚哂

巴西生性plz 最後一注

阿根廷同德國呢兩場輸死幾多人？

隊波回哂塘

元首睇到都激撚返生

-500

下場德國456人了

俄羅斯同巴西個盤勁勁勁似，大家識買吧

補左無入球頂撚到瀨屎

鼻屎佬食鼻屎食到傻左

underdog大勝盃

屌那星 8.5細咁樣爆 無人係到頂乜9出底線

最後一分鐘破我8.5s

Same road

買瑞士

抵啦屌

仲有場巴西

小豆喊

廢到咁仲買456.

客win 2.25 送錢

墨win 收錢！！！！！！！！！！！！！

黃俊我屌你真係

德國贏波派500000

俊哥

德國全隊球員帶綠帽

場場都差一角 我屌你老母咩

好波黃俊 對左咁多場 今場同路到最後一分鐘我都支持你

巴打們要振作 唔好做傻事
利申 呢場我都輸左$20

+5000, 根本55波，受讓+1 唔買就傻

派一位50

又輸1千 玩撚完

唔止墨西哥球迷喊緊，我都喊緊，輸到喊

差一角 屌

黃俊我屌你老母

我

臨尾德國龍門都衝埋過去幫手 笑死

好想一巴巴 車落德國班人到
成場都唔撚精神

黃俊預言成功

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌
德國盤❌

慘敗 首回合未完就輸左成份糧
下場正氣巴西 雙箭頭一人入一粒

輸左600 馬會零左

50蚊都要 有冇窮到咁

大把手足陪你喊

呢場豬左530

元首又要出動

屌你老母我個8.5c

贏110都派50

以為自己世界冠軍... 成班垃圾

比黃俊雷到 輸到仆街

馬會開錯盤？德國仲有1.4

大家唔好灰心，巴西一定掂！唔會咁多隊都玩野，始終世界盃無乜假波

買左盤

好似補3.5s 2.5s 無入球 應該回本有突

大佬俊

黃俊勁到打敗埋cfu

美巴四注ng...

首輪已經豬10k

痴撚線

一早收左佢皮啦
黃俊有邊個KO唔到

黃俊

呢D先係真漢子

燈撚到痴閪線

派50果啲算撚蚊啦屌 乞黎托

半和點解畫

demo 飛點會冇

今日有無同我屌左2場角細嘅手足

10年冠軍 ，14年小組賽2場全敗輸到人燒炭
14年冠軍，18年第一場就gg

對家一人一粒

燈燈燈燈 燈燈燈燈

主和

點會無

唉 已經唔知可以講咩

你懂的

下場係咪繼續細角🤣

慘 德國都沉

仲有冇人敢買巴西?

巴西

黃俊 我服了

睇名 4日世界杯無買過大

各位手足，唔好再追深上盤，巴西極有機會贏波輸盤，唔好盲追了

我都500
史上最大投注額

我愛黃俊

仆街了，月尾卡數無錢找

怕撚咗啦 買下盤

個人推薦 捷西斯首名入球

追角細了

以後跟黃俊搵食

起碼都有得執番輸半嘅錢

咪撚屌黃俊啦你地

秒刷c=？

我一早轉行買角細 執撚到笑

投降啦
唔好再買好嗎

今日兩場主隊都P晒K,就到第三場巴西了

輸波定輸盤先

巴西都輸應該真係有人jump

虛投仔跟德國走 啦

德國戰車都不敵牙俊
勁撚到

等陣瑞士會不會又爆冷

咁不如避左佢

輸盤

Allin左巴西

提左大家 衛冕球隊既下場係小組出局

D人猛追數 巴西開始跌水

巴西下盤all in

唔會 巴西最正氣

尼馬最少都1粒啦

咁都有得賴

美巴 唔好啦

IFC好多人，唔該巴打唔好亂衝 ，一個跟一個針

又反手

有無手足想針
豬撚晒了

全靠佢我先回血

多謝黃俊先

成班傻仔輸左jer人 見到都想笑

咪打尖啦屌

尼馬近排咁fit 無事既

其實你地知唔知巴西分組賽第一場既成績係咩？

唔係玩野... 而係隊波踢出黎係冇果個實力

世界盃莝玩到扑街
傳統強隊全收皮
輸到要jump

夠膽輸撚埋佢

無贏無輸
下場再追角細 巴西d角通常都係80min玩出黎

每次睇巴打留言都笑左

預言家 俊哥呢

無聯賽賭 焗賭世杯

俊哥買咩

巴西［-1/-1.5］點睇？

巴西上盤

屌緊女啦，贏咁多

黃俊要左

我169號飛 而家嗌到幾號？

等禮拜3馬

發現11點開波都係西波

跟你

巴西再爆埋真係天台見

無晒理智 allin左 呢個大船都沉 世界盃喊住睇算

等睇頭15-20分鐘再買c

玩住美職大波大角同日乙先啦

而家針到150

Me

屌瑞士都唔弱
等陣巴西玩走線就扑街喇
投降唔玩

全黑巴點睇

你第幾轉169 呀
聽朝再上黎啦

係咩？想g

成班痴痴地 輸波又賴人

巴西都輸我唔玩啦

第一場都唔贏，玩乜9走線

想d 虛投仔快d
認真做野啦
仲話貝沙灣
長沙灣就有你份

瑞士其實唔差

買波唔掂停一排 再唔掂咪轉行買馬 咪盲目all in死1條路

得外國馬wor

好彩跳左船 輸1k變輸10蚊

大波

巴西輸等到英照先再賭

點解法國普巴果球唔計？

跟

超

重溫下4年前德國7:1巴西... 睇下隊波D人係咪死哂先

gogogo 贏返本就夠

針撚晒屌

巴西輸埋既
我就賭日假美假算

個個all in巴西 瘋狂降水

我還在

求解

呢一千我支持俊仔既

黃俊出半和 買0:1波強試下先

-1/1.5 大細盤得2.5 伏伏地

幫我買注先OK?戶口清咗袋

屌你老母世界盃
得俄羅斯，克羅地亞，丹麥上盤
其他全咁濟jump 我仲場場買

一個德國收哂賭仔皮

巴西會唔會贏波輸盤

德國依組會唔會最後一輪瘋狂走線

大家鬥hea

Hi I bought Brazil okay?

巴西大波

仲有美斯同西班牙

出到線先講啦

輸左一場可以點走線

聽日開始帶領大家反cup狗會

炒5k 得返1k

PPS:於2018-06-18將HKD500.00轉往賬號

最後500蚊，不成功便成仁

可以半場1-0
全場都係1-0

巴西 應該得

I bought jor 1k

韋利安 / 古天奴 / 尼馬 FG

巴西輸既我戒賭

好 跟你

大勝

各位賭仔揀左棺材未

聽日波po 應該得返好少人

如果輸撚埋我戒賭

巴西真係唔樂觀。。。仲用耶穌打單箭

泥馬同古狗又撞

巴西贏波輸盤就好笑

好事

仲有錢揀咁富貴

再見啦智巴

巴西會救返好多人 莊家要大家行落去

亞軍廷同德國咁樣迫害賭仔 都係想我地戒賭啫

可以做到十連

方便乞錢

又想留名 巴西大船又沉

今日三場都0-1

信尼馬！

睇唔啱咪skip
場場都買

頭幾日針哂

巴西 輸 我拎番二百蚊出黎算

dllm 女朋友

巴西輸1:7 賠率幾多

女朋友 on99

我唔會再買邊撚隊贏

寧願買角球好過頭半場就輸撚曬

好多人支持俊仔反底

呢d 低水盤 睇住波即場入真係穩陣d

巴西輸盤 波po即刻得翻新仔

連登大戰俊仔

半大轟落去

全季贏個d真係豬9晒 世界盃俾狗賭

寫左bot全職職乞了

why d me

係連登支持聲援俊仔

On9仔先買盤
買角細 已經贏左十幾萬

尼馬》〉美屍

because i miss u
dllm

黃俊呢到仲有我撐你

巴西2-0！

頭先塞爾維亞又唔見沉

dllmhkjc

買盤贏咗幾千幾萬

2.5 細

好想睇巴西輸埋 呢幾日幾場上盤大船 莊家真係肥到cls

過來荃灣？

我真心想講唔關俊仔事

係呢條臭雞害大家

half big okay ?

條女個胸好細

長買下盤已經贏左幾百萬

話過守死過巅峰西班牙，無人理我

巴西半大定全大？

休息半個鐘
叫定先 唔好刷c

臭雞

買俊對家已經贏幾百萬

最後$100買左德國半大

巴西真係咪撚買讓盤
讓到咁大 真係買中波好過

又一殘體 單機啦

最後了 輸左幾皮

大家可以J住4年前既GERMANY 先

已all in 再輸唔再入錢玩

星星贏咗幾多

識唔識字

屌想哭

月巴

pps add money la

分分鐘隊隊野學冰島 墨西哥 一和/贏一粒就死守

訓唔著
閉上雙眼都叫緊唔好刷c

巴西上盤輸埋戒賭揮手區

一早輸哂

輸埋我都係會入錢

明明頭先一齊屌緊角s

強陣

輸係甘美治+達斯拿

主其他

你見我角S頂到就知我係冇錢投注先中

半全大加油

唉 灰左

可惜無古天奴被換出買

好在臨尾買到冇入球執返身彩

球球打甘美治係右路出波唔知做乜尻

愈諗愈嬲 諗住德國最多走盤 點知輸埋

輸咗幾多

星巴

最撚好笑係換左高美斯
佢又唔撚斬喎

你老母俾狗屌

今年可能德國比巴西大炒番1：7

咁勁唔好上黎兜害啦

會然沙基利喺唔喺到

客

睇埋巴西今場先
可能針撚埋都未定

買左半場客勝

有無巴打有LINK睇巴西

有人夠膽買下盤咩

巴西後防穩

加上友賽表現 應該零封

0：7應該有

打番個和

讓球數 巴西[-1/-1.5] 2.00

早啲出brandt仲好

頭輪真係等有角後再買角細 好好執

LM我

gchi 巴打

尼馬入球

絕望到派錢都唔想要

我，補注2.5s

叫做少勝 收貨了

派俾黃俊你我咩

笑4

黃俊比人jer走咗

sor 個bot壞左

支持
黃俊加油

職業病黎 唔好怪佢地

其實巴西作客奧地利友賽係一個好好嘅啟示你點買

沙基利同沙卡夠膽一人一粒打沉我！

Allin巴西
瑞士有xhaka哩個垃圾 不了

黃俊好慘

知我者

咪係

呢場G chi黃俊
我跟佢水，巴西上盤

坤哥要咩

支持黃俊，挽留

呢場我都重傷 重注

你個嘢壞咗

巴西回飛 不過點回都唔會轉盤
支持黃俊買巴西 買埋訓較 聽朝gel頭

決定買少少同俊仔對賭

黃俊授人以漁
但佢地唔珍惜

叫定先 唔好刷c

有留錯，冇放過

想要半大0.5/1

我撐黃俊！

有冇手足輸到個頭痛痛地瞓唔到，聽日仲要返工？

回到2.05

買得中咁多場都算勁

俊哥可能出梗反水, 同你地一樣買自己對家

早晨FS巴

假回

黃俊成世杯mvp

聽日紅日都要返?

一樣呀fs巴

hi fs巴

我都覺引客

走盤博 估唔到輸埋

唔撚洗做咩屌

個賠率好鬼

馬會啲世盃盤愈回愈愛

同俄羅斯個場一撚樣個盤口同走勢

中哂熱門伏
今場唔知點

完埋巴西呢場 波台應該可以好清靜

發覺教練都幾重要.
西班牙教練ON9 德國又係ON9

信念要揸緊

淨係德國輸左一萬

屌你老母回飛

巴西有兩倍。車三萬落去贏返返黎啦

呢個真
個個輸左德國就大注巴西
好似我咁

neymar真球王黎

呢啲垃圾分組賽 平注啦 下下allin十次都唔夠輸

上盤

足水深盤 對手往績唔弱 明顯引客 要巴西了

路維啲換人好on9
死攬啲垃圾

Bgor

巴西往績咁靚唔要要德國

因為訓哂

1001

巴西半大定-1好

買返大波?

分組賽唔賭了 16強先再入錢玩 呢幾日輸得太多了

因為針晒

會唔會轉盤?

.